新Eminem 出左首歌講肺炎竟然無人講！

我仲後生唔想好快死

支持下小朋友

凌晨推唔郁

屌

打左幾百個冷震

鄭軒後人？

樓豬本人？

Show Blocked User - 碧壐白玉奶綠

等單機啦細路

=.=洗唔洗咁

淨係記得條靚仔之前喺高登音樂台spam佢channel條link

上少啲連登
得閒睇多啲書背吓wiki啦小朋友
唔好好似姐姐咁搞到人老珠黃冇人要先黎後悔

幾好 唔錯wo

樓豬黎?

未變聲

無句啱音

呢個年紀錄到首歌加剪埋條片都幾勁
當年我最盡都係砌到架四驅車

有進步空間

剪片勁 做好收音同歌詞再改就正

咁撚正都屌，樓上班人係咪傻

真 一個細路做到咁已經好撚勁

希望你成為下個鍾明軒

做Eminem ok?

其實ok

係

幾搞笑 幾有心機
值得欣賞

幾得意
依家好少小朋友明係支那搞到我地咁

係 請大家支持

雖然首歌垃圾
但其實條片剪得幾好

小deedee好得意又盞鬼 如果剪片音樂全部佢自己整既話真係好勁 後生可畏

係咪由細返教會返到大

唔清楚

聽到半路已經冇能力再聽落去

btw d剪接同特效其實幾好
如果播原曲落去可能有另一番風味

當留啲回憶俾自己

挑機M記之歌

放假放到作左首歌

唔錯，可以試吓行夏金城條路線。

佢大個一定好想死
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

OK 但走得太前 5年後再聽

呢個歲數唔玩抖陰
反而學剪接同作歌算好叻仔啦
雖然有啲尷尬 但對方係小朋友 你要求啲咩？
支持下人啦

無教會抗體
只聽到3句
DLLM
呢啲叫廣東歌？

細路你剪片都唔錯，加油

真
個個係到批評個小朋友

幾好笑 支持

this is hong kong

係碼知俾狗咬 值得我俾個like

講真
好撚過我現時自己肯做飯個d垃圾歌啦

兩個字 尷尬

呢個係大規模殺傷性武器

搵人對住狗屋播

推

啱

屌你老母 用不推得唔得 咪撚整啲on9 po上熱門啦

下 有咩問題

幾得意

真

Push

Push推

我好似佢咁大仲成碌鳩咁
最少佢識自己作一首唔岩飲既歌 識拍片識剪片
Keep住團火

真
小朋友要多d鼓勵

依個真 咁細個就識youtube揾錢

ho lun lit dllm

音*

係咪on9 分到幾多

如果佢個channel一路營運到佢大個
可以好多

佢大個都後悔啦 條片咁撚柒

香港人淨係識踩尻人

如果係既 佢份堅持都抵佢賺

都唔係咁差
想睇連燈仔表演

搞笑得來剪片勁過好多所謂既youtuber

唔係喎, 唱得幾好

係 個小朋友已經好勁

真
好撚過陳詠謙多多聲啦

LIKE爆佢

高質 香港pewdiepie

又唔好咁mean,，比啲鼓勵，下次再作好啲，btw剪得幾好

tui

係咯 大家用成年人嘅標準笑尻人
佢咁細個剪到咁嘅level都算係咁
邊個細個嗰陣無試過自己拍埋啲尻片

唔講首歌本身，作為一個小朋友啲剪接制片技術真心唔錯，老實講有幾多個大過佢嘅人剪到條咁嘅片，可能我廢，至少我唔識

成班撚樣入黎踩個小朋友
Cls

有勇氣面對鏡頭都無乜幾個啦

直頭creative啦下話

我相信佢大個睇返會尷尬
但唔會後悔囉 好明顯呢樣就係佢興趣
有團火就會keep住做 而唔係退後

一啲尷尬都唔覺
好撚正

認真幾正 佢首生活都洗腦

支持本地創作

唔使理樓上班垃圾自卑撚

點可能唔係

下，幾好喎，剪片有d 天份

雖然尷尬，但話人果啲不如都拍條mv上黎比較吓

點解會係

香港人乜都屌左先

首生活好能高質..

G持

可能個樣同把聲搞到尷尬d，但內容上真係唔差

Em你老母

幾好笑 填詞好過宜家香港嗰啲所謂嘅rapper 好過天水圍驚驚啦屌

好勁 respect

剪得幾好呀
加油

覺得佢會成大器

勁

好好喎 我聽得晒全首 未熄已經好成功

認真，好撚正
睇得出有心機做，剪片過場個啲有啲功架收音又okay
有勇氣出片唔怕比同學仔笑，又諷刺時弊
加油，大丁一開頭都無人識

小朋友需要鼓勵

起碼好過m記之歌先

喂
又唱得唔錯

你未轉ac呀

洗乜轉

太尷尬，一開聲就頂唔順熄咗

加油呀

睇曬你係到開post問歌詞好過自己作

又嚟「跑得快過隻馬先可以評馬」嘅邏輯

俾啲支持俾啲鼓勵啦 人哋咁細個

我竟然聽晒成首

點都好過周樹峰同好假的肥仔既

邊有人咁樣讚自己架

你個表情符號出賣咗你

雖然佢首歌係符合依個年齡嘅
但攞Eminem 嚟形容佢

會唔會諗得太多

無人知

其實幾叻幾可愛呀 見佢剪埋唔驚段片入去笑左

台灣OG Dwagie大支真係出左

又幾好笑
擺明係特登唔啱音㗎啦
會有人欣賞你呢種幽默感，唔駛驚

真人一定好fun
欣賞認真做鳩嘢嘅人

屌喇星 點解咁細個剪片咁勁

唔知佢有無連登ac

剪片咁勁唔洗上黎喇

都係既

醒哂
thx

樓豬幾可愛

都話唔撚係我 屌你老母

真心 唔差喎 好有sense

人哋起碼有IDEA之後真係做出嚟

其實幾叻支持

好cute啊小朋友keep住團火!!

多謝

知道

我覺得幾得意

特登唱到trap咁

Bgm好似係首英文歌但又醒唔起咩名

首歌有寫：Dynamite - Taio Cruz

我好似佢咁大 仲係學緊copy and paste

樓主識野
呢首仲好聽

第一次聽到打冷震

係
佢又識比狗咬又呢樣個樣好醒

真心幾正

晴晴識d野

原來係呢首
但我覺得好似Zedd首happy now 啱啱都以為係..

中國人社會，自己喺社會做奴隸做得耐，冇地方發泄，就向弱者同細佬仔抽擊

幾得意, 加油!

雞丁出左新片了
多多支持，有一段又笑鳩有政府唔驚

抄...

好撚正wo

其實唔錯

其實呢個歲數唱到咁剪片剪到咁已經好叻

絲打，留個tg?

幾得意
唔係玩抖陰同我係中國人就算啦

巴打個各

如果係自己一手一腳整，咁的確好勁

笑死但有潛質丫佢

真起碼唔係拍抖M先啦
好叻㗎啦呢個細路

迷上左佢了

rayvel唔用抖陰既原因

樓主自己攞黎衰，就咁話有人作咗首歌咪幾好

教會d歌全部都唔啱音

不推文

踩果啲人問心
你連一個小朋友都贏唔到啦

ok啊 除左d歌詞唔岩音 冇其他問題

Eminem's fans:

利申 Stan, 仲以為Em真係出歌噤左入黎

sorry睇唔晒 加油
總有一日你會變強，記多d韻腳先啦 好多時你d音都唔押韻 好明顯係格硬唱

你又唔好攞嗰d屎嚟同佢比，最少呢個細路都有心去做啊

唔好踩啦 俾啲支持

真心呢個細路好高質

我諗大把連登仔都剪唔到呢條片

cld細路勁到仆街會成大器

請善用不推文回覆

人哋10歲8歲咋嘛
dont be so mean la
笑個o靚仔班友有幾多個可以整到依啲片?

點解我覺得個細路好勁

同年齡個時, 我仲係on99睇緊數碼暴龍

主能夠

其實都幾西利

一推再推

Lit 🔥

認同

其實我哋係唔係應該唔好成日踩人

日本仔以前咁強大係因為民族團結

香港人可唔可以支持下自己人做出嚟嘅作品？

香港人加油！我哋要保護呢班細路嘅未來。

咁細個

樓主好型仔

Don’t make shit music famous

好得意 好驚訝小學雞會識陳法拉

Youtube無時無刻都有人upload嘢上去，點解你要覺得所有人乜嘢都知？

好撚勁😂😂😂😂作詞mv拍攝剪片一腳踢！我咁撚細個仲係度睇數碼暴龍阿屌你！

好撚real好撚lit

認真一問 佢幾多歲 好cute

掂喎 加油！

Agger 大把人呢個歲數on99咁，唔知做乜添
佢有勇氣做YouTuber同剪接喎

Respect 但好尷尬

剪片嚟講真係幾叻仔喎

估唔到佢依代仲識

細細個已經識打j

宣傳還宣傳，新Eminem係做乜鳩？
侮辱我偶像

欣賞

幾年後功力應該仲勁

唔好抹殺一個小朋友
佢可以達到咩高度無人知

個MV好有心機做剪接同後製
歌詞可以改善，因為廣東話一定要岩音

幾開心，無問題

要支持！已subscribed!
剪接過場唔係亂做，mv動作及特效又match返歌詞同個節奏，真係好有心機

真心好撚勁

對唔住 尷得濟聽左一秒就熄左 就算鄭軒拍啲片我都起碼睇晒成條
加油呀小朋友

岩呀 雖然隻歌唔岩音 但剪接算係咁

野狼Disco d fd

識佢 其實佢form 2㗎啦
算啦 唔好咁harsh喇 小朋友呢份勇氣值得讚賞

睇佢啲片唔知點解有種親切感 好撚正

首歌係Dynamite
睇埋上面巴打貼佢既另一首歌叫生活
我覺得佢好qq喎

咁當佢達到嗰個高度再起朵

令我諗起M記之歌

剪片幾好 但內容有待改善

真係唔敢生BB

其實佢首「生活」高質過呢首

g持！
香港係需要活力，但係你記住唔好囂，加油

笑咩連登仔淨係識縮埋喺屋企乜都唔做

生活trap撚到

人同馬天生結構性唔同，冇可比性，呢個比喻根本on9，最on 9係有人會buy 呢個concept

比較驚訝佢呢個年紀識呢首歌

叻仔 自己沙士果時都係打機過日晨

睇標題明明係Eminem
睇到YOUTUBE CAP圖似係EMINLEO

行得前過9成連登仔
剪接真心唔錯
係尷尬左D

我覺得幾正

推！

邊位eminem呀
雞丁哥我就識

幾正

eminem = 美國雞丁哥

某程度上幾好笑

咁係咪踢波勁過C朗先可以講波呀?
拍戲要勁過李安先可以寫影評呀?
煮野食勁過Gordon Ramsey先可以出食評?

好過米奇老味

仲有4日先係weekend 今日係Monday

剪片同特效ok

呢啲叫有潛質

唔識欣賞 特登login 俾左個dislike 你同你條片

啲剪接唔似係細佬仔做到

獎勵啲av 俾佢睇

成個月前..

autotune都出埋，點做到

講真 首歌幾好聽

我明你暗示緊啲乜😂 詩歌

幾正啊

好撚勁喎
識剪片識填詞識tune音個樣都唔差
呢個歲數我powerdirector都唔識

唔該唔好Eminem個名，要用就用返Billie Eilish
好哋哋嗰標題起正常少少無人會屌尻你

唔好理岩唔岩音先
剩係剪片都吊打一堆當年同年紀既我地

已經超越左幾級

樓主開post果陣用個正正經經嘅標題就唔會咁多負皮啦
講真個𡃁仔雖然條片我睇到打冷震
不過係填詞有啲唔啱音姐
條片剪接好勁
又有適當落effect
結論：𡃁仔你有前途，比心機

我覺得幾好喎啲歌詞起碼貼題唔係鳩寫

ray chan

識波

好可愛

好得意

樂壇清泉

Pre-adpocalypse 勉強可以算多，依家冇起碼十萬subs真係乞米